# README #

### Projeto Piloto site responsivo desenvolvido por Concrete Solutions ###

* Instalacao:
* git clone git@bitbucket.org:cs-vanessa-fernandes/site.git ou git clone https://cs-vanessa-fernandes@bitbucket.org/cs-vanessa-fernandes/site.git

### Dependencias ###
* Instalacao de um servidor web (apache, ngnix)
* Instalacao php

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact

### HOW TO ###
* Crie uma pasta diferente do repositório, exemplo: mkdir -p ~/Vagrant
* Copie o arquivo Vagrantfile para essa pasta (esse passo é necessário para
  não "sujar" o repositório)
* Execute o comando no diretório do Vagrant: vagrant up isso irá criar uma nova
  máquina no virtualbox
